今晚聽朝一齊帶口罩好唔好？

最近流感咁勁，戴返個口罩可以防止病菌散播

最近真係病
隨時都咳到痰嘔到
一叫我除口罩嘔喺佢腳邊會唔會俾人話我用嘔吐物襲警

一定要

近排多病菌，帶返個口罩安全D

12/6 全港戴口罩口罩

一定要口罩!

和理非市民

聽朝戴口罩 黑衫 cap帽
去金鐘走番轉先番工

正常番工衫就放背襄

大定記得唔舒服就要戴口罩呀

香港空氣咁差
大家記得帶口罩
病左就唔好啦